一年一度稅貸又到

citi好似已經帶頭出左

4

邊間借10萬最平息
想借10萬，TOTAL息2千幾

想借40

有啲早
無咩好討論住

諗住用aavs 分期交

VB可能都會推，睇定d

citi 最平？

暫時得citi 有

等東亞或者上商

其實我都係睇佢派幾多rebate

10皮幾多apr

citi 好貴wor

10皮一年成7.x apr

TU唔健康呀巴打你？

想問下如果早幾個月做左結餘轉戶, 而家稅貸可唔可以申請架?

p.s. 等緊恆生出稅貸

1